### Задание

Дан класс:
```
public class Foo {
public void first(Runnable r) { print("first"); }
public void second(Runnable r) { print("second"); }
public void third(Runnable r) { print("third"); }
}
```

Один и тот же экземпляр данного класса будет вызван 3-мя разными потоками. Поток А - будет вызывать метод first(). Поток B - second(). Поток С - third().

Необходимо реализовать механизм и изменить программу таким образом, что методы класса Foo будут вызваны в правильном порядке.

Пример:
```
Вывод: "firstsecondthird"
```

Мы не знаем, в каком порядке будут вызваны методы, но должны гарантировать порядок.
